pccw下星期開始取消home office

本身已經得隔日home office,依家直頭取消埋派枝酒精搓手液就算
明明個個人都可以remote公司機做野

真正的疫情要開始了

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

爆啦爆啦

習主席話2月29 號開始武漢肺炎就消失

我係林鄭, 我係愛國既話, 3月2 就上華南海解市場食蝙蝠刺身慶祝

叫班高層落公司行一轉都唔敢啦

裝甲車點會打唔贏合成病毒呀

愛與和平都可以

應份
賠返上個月home office人工俾公司

奴性好重

等住第二次爆發。HR 到時奶嘢就hihi

係唔係solutions同事？ 我問過阿頭又話keep home office

咁正...

政府恢復緊服務
出面私人仲想home office

咁有良心

我公司下星期都取消home office
鬼佬仲要唔戴口罩

係但係HR出咗話全部人正常返工喎

我都覺得係

我公司表示
因為太多人復工驚感染所以繼續home office

點樣可以人人remote公司機你咩部門咁厲害

全香港公司都跟政府頭架la

黎啦 攬炒啦！

上面有講到

真係好撚on9無獨立思考?